拜緊年嘅你覺得好無聊 入黎搵我傾計啦！

祝各位巴絲豬年發過豬頭

無論搭緊車 食緊團年飯 只要覺得悶 都可以入黎傾下計

年初一至年初三全日啟市 秒回

你班連登仔係咪未起身

新年唔可以咁懶

hi anyone here?

唔洗拜年

最憎拜年 俾人笑嘅

年年問題都一樣
呆坐幾個鐘，真係不了

邊個逐comment負評

一定好無聊 入黎傾下啦

個個都講自己個仔點點點 無人想知

講佢地自己野又無咩所謂
最怕比人問長問短

最幣自己屋企人會講晒俾人聽 兩隻老野以為自己個細路好叻

恭喜發財啊巴打
祝你新一年發過豬頭

見你咁好口俾封利事你

又要同親戚d 仔女比較

瞓緊喺屋企張床到玩電話
唔使拜年

我都係喎 unun腳 食下隔夜餸 又一day

我以前會黑面 近年斷絕關係 見都唔駛見

不過聽晩又要同班撚屌親戚食開年飯
諗住唔去了

支持

全日陪住你地 有咩趣事麻煩事 即管講我聽

俾我笑下

我都想拜年 點解要返工

服務大眾 好事黎

年又過年

年關難過關關過

推

宜家先起身

我準備又瞓

好想要女女

睇av一樣

我唔係要啊

我唔係要屌啊

識下啲表妹

全部大過我，採我都廢閪事

好憎拜年

咁同學啦

次次都唔去

拜緊年 好悶
但有利士收

佢約我行年宵但又病左

咁廢

仲大機會 俾佢關心下你

有無咩食

真係好少人

全部偽毒

你無女咋 有女你仲會係度咩

咪又係年糕同蘿蔔糕

年糕

個人偏好蘿蔔糕

依家好少蘿蔔糕整得好食

一係太多粉 一係太咸

你個啲係買定自家制？

有無甜品鋪推薦？

就係無先係到

悶撚到仆街 fb睇住人地年初一都一對對 屌佢老母

陪下老母仲好啦

咪撚笑，好撚慘架

毒撚無人權

我覺得你大機會喎

邊撚到大

起碼肯同你去年宵

仲肯倒數，有撚用咩，佢有男朋友，我兵嚟架咋

我的愛人 不是我的愛人

樓主新年無野做咩？

無 全日陪巴絲 但無人理我

因為得我地兩個毒撚，個個有女 ，康交署同P記又唔開 ，消磨下時間都唔得

仲有兩日休息

我放到10號 ，都唔知點捱

過多兩日咪約朋友出街

今曰約左 ，約左毒撚朋友頹跑

轉行搞基啦

都係窿姐 ，無女啊，打個飛機先跑

唔打牌坐喺度真係on99，有冇同感

無 幾年無拜過年

基佬 不了

冇親戚

我都係 所以上黎取暖

上得嚟應該都無親戚 ，但都好嘅，唔洗應酬

年初二 繼續豬事順利 人豬兩旺

繼續全日陪住你

早晨樓

我果啲自家制加 年年嫲嫲都會整

瞓到依家

幸福 我婆以前都整 但年紀大 整就變得好辛苦

等我秒回你先
今晚又係要食飯既日子

今晚我食炒飯

又有利事

唔使拜年咩？

三日都在家 無親人

準備好食晒屋企d開心果

食到你腎虛呀巴打 分啲俾我啦

得好少利是

咁快拆 唔吉利 起碼放到年二十先開啦

快啲放返入利事封

我冇得入面有幾多
封封都20啦我估
我唔係止輸質 係輸埋量。。。

態度正確 到你開有一封一百就會好開心

母親大人俾個封已經夠做

一百都
仲諗做d利是幫補下4月尾過日本
冇啦 初四翻工啦屌屌屌屌屌你

仲有政府四千蚊

今日先生日

返工啦

hb

Diu but thank you

同女女去得開心啲

一個人去

毒撚一個更開心

並非沒有女 且我諗四月尾可能換左個新
但都係做下毒撚散心 一個去最好

預計自己分手

點做到

1月已經想散

咁就早啲 啪多幾次先分

我都算係半個好人
內心決定左要分就唔攞佢個處
依家真係望到佢都唔開胃

咁你諗下點樣先無咁hurt人

支持你 唔啱就要分 無謂大家唔開心

噢噢 咁咪好悶囉你

所以上連登取暖 個個post都睇下

睇下拜年啲親戚點講中美關係都幾好笑

又有啲唔識嘅朋友係telegram吹下水

幾充實

咁都好啲 唔洗咁悶
連登有愛

連登有愛